dji mavic 2出左無人講？

避障好似戰鬥機咁

加個handheld 以後dv機都唔洗買

琴晚睇發佈. 哈蘇嗰都要過萬.

4k hdr 1吋cmos

嗚呀

利申 只係想玩Spark

哪有錢
利申：仲用緊spark

用緊 mavic pro, 冇後sensor , 炒過2次都係向後飛時出事，而家驚驚地

我架直頭跌咗落山，揾唔返了，你地升mavic2 可pm我收1千5淨機

幾千銀……
我仲未入坑

點玩到跌山? 冇電?

呢代有全方位sensor 啦岩晒你呢班手殘弱智用

眼鏡個度好似啲game入面既偵查機

聽講好多係無左訊號墜機

其實航拍機d法例愈收愈緊
真係無咩興緻升級

買左mavic 2 pro
新手等緊收貨

想問下係咪 禁區會自動唔比你起飛？
起到飛即係個度係合法可以玩？

二手1千五咁平？

唔玩嘅留都冇用啦

改咗firmware, 嗰日好好訊號,飛到好遠，平時冇問題的，但嗰日風好大,回程逆風，啱啱又用白金槳，大風好似無乜力，睇住佢返得好幸苦，到1一2%逼住搵達無樹地方急降（屌，原來啲灌木重高過人頭），未落地就冇訊號了
每失策係冇貼彩色貼紙，搜尋基本無可能，去app最後位置揾咗兩次都揾唔到了

新手。想一步到位
但自己好驚三分鐘熱度，但又好想要
有無巴打都係咁

有錢怕什麼
P 牌都可以揸新m5 架

今次行4S，超正。Hover勁定

zoom 定 pro 好

我買左pro, 今日到貨岩岩放完
好正

想問下我買埋care refresh
但係order list話遲啲寄黎
會唔會過左48 hrs架？

巴打係邊到買？

官網咋